［孝子］24/11 一早投完票去飲茶

為保屋企兩老唔會被投票/投錯票
各家孝子賢孫必須要護送兩老，24/11 一早安全投正確一票
為報答養育之恩, 搞掂左請飲早茶
每家每戶都做, 效果可以好驚人